[你今日食左屎未?] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

留名

正wo 有性褔

冇人

無人岩人妖

同佢分手果日睇完蜘蛛俠

星6個個做MK出哂街

mk妹

唔好諗

所以 IM 毒撚

我人也不是

食撚左屎未絲打未返

屌 今日唔出好過出 熱到痴線

垃圾我係

唔好咁睇自己

同我個名一樣

睇埋畫面 真係心碎

你地今日應該唔好上水回post 扮下MK

Hi 我回歸啦 有冇人掛住我

食野都冇心機
是但倒野入肚only

你食撚左屎未

有

有食好過無食啊

唔食點喊 我要死都要做過飽鬼

唔好咁啦
你應該出去食多D美食 無左佢都可以過得好好既姐

我個陣都無咁誇張喎..

反胃 我淨係會唔想食嘢

留個名

早晨

唔想食野 同埋唔想訓教

我係食唔落 日日都係喊

我好攰 想訓 但得個碌字 訓唔著

有啊

我淨係持續咗一星期

我做左病徵集合物

喊都唔係成日 諗起先會喊

早啲訓！！攰係要抖下

風箏真係神曲 配埋個MV 真係痴線

我持續左個幾星期
瘦左2,3kg

我都係 多數朝早先喊 係反反覆覆

諗番就住 要有野推推 先喊得出

係 呢首真係正

失戀真係減肥既好幫手

其實我都好難先喊到

唔好諗啦 諗下其他野

係

串鳩我？

但而家好似反彈緊

擺明啦 MK妹

我除咗分手當日大喊 分左手之後三個月間唔中喊下
之後都好似冇再喊過

為左自己 做運動繼續減肥

覆得咁快

係屋企 所以快

屌 食到肚痛
唔通啲嘢未熟

冇人記得你生日啊

喊唔出啊屌

MK

知不知每次我都反胃數次

食啊拿 打邊爐又唔淥熟D

係咪想鞭屍

最痛就是欲哭無淚

唔食野都反胃

救命

，

買到pp未？冇追po

返屋企柯下屎啦

無啊 流唔出咪仲好 唔洗眼腫

我諗我都有

你懂的

我去左圖書館借 屌

一星期瘦左好多

痾屎啦你

食撚左屎未

返左屋企啦 沖完涼攤屍咁攤左係度
等死

要控制返

會唔會有咁易死啊

出咗去咁耐攰啦

早知就一早去

Btw 我係習慣黎 太大壓力太唔開心就係咁

我由葵芳搵到鑽石山 之前係鑽石山明明見到有

攤下應該會好d

有食野

係...壓力大都會瘦 希望

我死咗大家要懷念我

有食嘢就啱 唔可以唔食嘢

但保濟丸

懷念你D格言就得

邊有咁易死

佢生日就我同佢過
我生日就要自己r fd 同我過

你有咁易死先算

+1 我屌

慢慢黎啦
果排有人叫我去放題 打邊爐
諗起要食咁多野都想嘔

諗返轉頭冇男朋友陪過我過生日

幫你減肥啊 MK妹

咁易死就好

下咁唔小心 最後搵得返？

mk夠未

大家一齊去打邊爐

正

搵到 買完野無拎

毒撚係應該長期留在家中 好似我咁

唔見銀包好大獲 下次小心啲

不如你不好岀去 琴日電話今日銀包 我怕你聽日

係屋企好辛苦 我會自己去

你鬼係 琴日先出完去

收啦我叫咩

我今日都係自己出去

自己打邊爐 不了

電話？我電話做咩？
我已經唔記得

尋日我出去曬太陽咋 屌 曬到差D暴斃

呢三四日胃口返曬黎
大食左

沒有服務

怕咩啊 我見過倒數個時 隔離有個男仔自己一個食

唔制 陣間俾人影上黎
title：有個毒撚自己一個人打邊爐

屌 今日都仲係咁 佢要我up ios
好驚up完好7又多bug
9 up 10個時已晚冇左個game centre

連登好恐怖

佢食放題添 好佩服佢嘅勇氣 我哋一齊倒數架

我都想換iphone好耐 不過諗緊要6s定7好

係 所以我都係留係屋企啦

你肯定有笑人地啦

6s d電食得好快 我用冇耐就神神扡
7 ok嘅 佢係衰在冇得一路叉電一路聽歌姐

冇囉 我同佢都有一齊嗌10 9876-54321

我就係唔鐘意要7無得一路聽歌一路叉電 但6s好似好舊

有無溝到人地啊 個陣 睇你都無啦

陪你 我係屋企打

我都係屋企打算

講 未失戀入黎好危險架喎

你去驗下腦部記憶

Btw 我聽

無意得知前女友有新仔
已經頹左兩日 點搞

自己打咪淨係食到幾樣嘢

你等8囉 6s啲電真係食得好快 四個鐘就冇晒 之前用5s se都冇咁誇張

證明佢可以好快忘記傷心事 好事黎

放心我負能量鍾意日頭岀

不如一獲熟煮哂佢黎食好過

屌你咁猴琴架咩 你估你咩周街溝女

你記唔記得
你琴晚比人背住你係咁笑你

屌 依家8聽聞好似仲膠D 無埋home鍵 不了！！！

我邊有

唔算突發事 已經維持左好一段時間
冇特別去寄

忘了

我想要plud

柴灣盪失路

我咁冇腦 竟然可以記住佢寄左三年

我記得

嘩...好撚慘

因為深刻

可能人地特登

虛擬制我已經唔係好接受到 8仲要無埋？

我都冇笑你

頂 好癈呀佢記憶

好似無左 用背面鏡頭個到開關

人地自得其樂啊

揀嘢尼記

你做咗啲咩？

我都想知

表白掛我諗

真係多鬼餘 冇嘢搵嘢嚟搞

好鍾意玩個制

唔准笑

呢d 日子 先係真正難關

我都想啊有得揀

6用到依家 但係8有啲柒 無home鍵有啲換唔落手

講黎聽聽

我諗住等呢部再轉 7有景深 影相好靚

Bb

6SPlus

我呢幾日成日飛電話落地

6s

所以我諗緊要6s定7 屌 但我唔想帶住個轉駁器出街聽歌 又唔想用無線耳機

乖 錫返

破壞王

3310 啱你

成日跌

Btw 唔跌啦 好重要

係！屌7又冇得一邊差電一邊電歌 好麻煩

lm

換7 你試下用轉駁器既感覺

最憎就係咁 所以我最後都係買返6s

我之前都係 依家少咗 好愛惜呢部電話

屌你 3310無得上連登

唔記得帶出街就冇得聽

下 你本身係7？

聽歌會諗起 不了

你幾時買6s架 岩岩出7個陣？

你唔係用電腦架咩

屌 我出街唔聽歌會死

係冇心機 所以咁

我覺得佢唔應該搞啲咁嘅嘢 冇得一邊差電一邊聽歌好煩 一啲都唔吸引

屌你 出街有時會上架

俾人出賣左

用緊 成日屌

問下咋喎....佢又冇講唔俾講 點知姐

原本用緊se 想買過 7出左冇耐 佢一出陪我朋友去買嘅時候佢係斷貨 冇咩選擇得返啲16gb
咁我嗰時係急用 費時佢冇貨就買咗6s

唔準咁啊

我相反 我唔聽得 因為又會病發

睇黎都唔多好用

女仔應該好憎咁 我好憎
cap嚟做乜 有咩咪問我 問我fd做乜

不過其實咁就嬲 唔好得去邊

依家聽失戀歌 真係當聽歌咁聽

6S你用緊幾多GB？ 想買32 但驚唔夠(唔打機)

爆左冇錢換 好在未

我接受唔到搭長途車個種好悶既感覺

試吓自己會唔會屌呀嘛
可能你唔會呢
btw其實我想睇你屌到飛天

我試過 一首 之後sad左成日

咁佢對你態度有無變

我都係出街唔聽歌會死 我落街買嘢食都要聽歌

屌你 要俾錢買架 唔想買完中伏

128 得32 128
本身用開64 32不了

我好似買60

其實佢6K 128都唔差
不過同買macbook air差唔多價 屌 好貴

唔驚俾人影相？

我係怕佢條轉接爆開 你知水果條線膠幾快收皮

依家64斷哂啦

去ssp買過第2條

我太易俾野影響

啱啊 肉痛死你

屌你 唔制 要慢慢睇定D先

咁少啲聽

好麻煩

我諗佢好快會下返啖氣嘅

不過呢啲好小事有咩好嬲
我以為你係cap圖笑佢

7係有野好 影相係快左

麻煩得過爆左無得用

我都覺好少事 其實你都係驚咁直接問佢嚇親佢姐

直頭唔聽得

佢而家好9 得32同128
如果你用開64根本就用唔到32

唔洗 我慣左龜速影相

要買 都想死

咁有艷福

我之前啱啱散咗聽歌係尼治療自己

屌 唔知點解cut 左64

俾錢就有了

一秒搞掂

乜佢cut咗咩

完全唔知

因為有64唔會有人買128
應該係話少咗

你outdate

我估巴打 會俾果3條女 打入冷宮

屌 128咁撚大 要黎托咩

咁佢而家對你點 態度有冇變？
有冇繼續講嘢

要賺多啲錢

仆街

128先夠用

1男3女 咁扮咩毒撚呢

唔打機都要128咩

唔洗驚 做返自己

32唔夠吖嘛 咁冇64你就焗住買128架啦
呢啲叫生意頭腦

都好既 你個世界得dse

我都冇爆過

我相同apps 多

或者對我黎講 32都夠呢

唔想啊

自己就是毒丁

人哋電話淨係裝連登 16都夠啦

無咩相 毒撚唔影相 應該都無咩apps 都係聽歌之類 wtsapp

毒

因為你冇相冇app

考到好大學 就可以繼續有其他野了

我都係多相

咁嬲嘅講中咗？

屌你 好快有

我地會幫你

人黎 點火 同我鞭佢屍

影女？偷拍嗰隻

我唔係D咁既人

可以一take過入u就好

呢度係分手區嚟㗎喎

唔係 考左兩次 垃圾is me

改變下模式

見過有人兩次都係入返asso 你好叻架啦唔好咁睇自己

最後都入到啊

女仔感覺
唔好期望d 咩

太遲 3條女 好易痴埋一齊 之後冇咩理你
除非你天生識同女人吹水 /知女人野
咁先有少少機會

變咩？戀愛教室？

係囉 其實retake都幾好 retake完即入唔洗哂asso嗰兩年時間再入u

全部本身都唔識？佢哋埋咗堆就好快排你（可能）

未開始 何來分手

都係乞食姐

去到冇嘢講

唔好諗到retake咁美好

未亂先失

講真果句 唔岀好過
岀左比人暗地笑既機會大好多
你到時 咩都做唔到

型d 唔去仲好

唔好咁快諗到咁灰

公認乞食

其實要再溫多次都好灰...仲要係咁逼自己溫 嗰陣又冇人chur你

信我搵個籍囗唔好岀

溫書都唔係問題 無人支持仲要踩多腳 真係

喺 學校都話有補課

咩科

我re 英文都成日返學校果陣

但你同個女仔係咪有興趣發展先？

好似幾個post前都有透露過下

係...啲人笑到你仆街 你捱到已經好叻

點敢返學俾人笑 不了

你去左 你可能一世係佢地面前抬唔起頭
因為佢地熟 你就更加唔知點
你唔知點就咁架做岀比人笑

所以型返小小唔好去

所以唔該你快D溫書 唔好再上連登 如果唔係到時放榜個個後悔既係自己

咁都好 逼到自己

無論如何 私底下聯絡做好d 先

今日攰 聽日真係溫

Re 咪re 同老師fd

透氣呀要

你明日復明日

咁更加唔好去

無 無人retake 垃圾學校

頂 你諗下 你係道都咁驚
你岀到去 女神加兩個你話囗賤

我驚你食完餐飯 直接完

可能我miss左

唔識 但3個女人 好易會痴住 話題問題

我今日出去搵咗半個下就 屌又曬咗一日

咁你有心理準備俾人私下笑

屌你 聽日一定溫 要溫埋elective

我支持佢出 唔出點知女人咁可怕

好不利自己喎

係囉..唔去好似好啲喎 到時你會好難堪

屌你 聽日唔溫你就食屎

我感覺係
你岀到去 只要有一個刻意講你答唔到既話題 你就可以以後收皮

唔計女人私底下再講

所以我覺得如果真係有興趣 同佢熟d 先

你岩岩先比佢個fd 賣完

我真係唔知 不如你講多次

econ算係理科咩

我決定咗 聽日要早起 一邊食晏一邊煲陣劇 食完就開始

我成日dse 都係一路打機一路溫

支持你出 不過出之前去睇下化妝品野
問下佢地 你男人黎

加油啊 不過暑假好難有mood溫書
我嗰陣都係10月先開始溫到

屌你 一定係煲到夜晚 跟住又話 好攰啊 都係聽日先溫啦

如果我讀ba 我大把女食啦 仲洗咩叫春

你決定啦 岀去當上堂囉

我只係用女仔角度講

我做唔到一心二用

食屎啦 聽日唔會啊 hea咗好耐啦

啲po太難追 好易miss晒啲野

到時你去咗你要忍 幾難頂都好等走咗先再算

engine ？

不如你去自修室溫書 我認真
我依家都會去溫書
你係自修室見到其他人好撚勤力溫書而自己又hea到仆街既時候
你就會突然之間會覺得好驚 於是就會不斷溫書 唔再hea

係 我聽日應該潛幾個鐘 唔想miss嘢

係 我之前final都係咁 但咁撚熱 聽日再睇下點先 我發誓聽日一定溫！！

嘩.....你難頂嗰陣禁電話啦

自修室有冷氣喎 你去個個自修室係原始 無蓋無冷氣 ？

令我諗起我果個以前話想之後去外國讀physics
同我地而家做緊既野完全無關 但佢鐘意讀

...咁咪岀啦

唔係啊 係行過去嗰陣熱

係囉....點傾得埋

一定要

我讀個個唔洗讀phy 唔算正宗sci
唔好諗啦 出國讀書都好架 我有錢都想出

話說 wtsapp 比人block 左show 唔show icon

買把芭蕉扇啦 唔好俾任何藉口自己

唔show

我有

我諗住賺多幾年錢去讀
其實本身有呢個諗法係因為我同佢都想移民
如果我讀完 就可以係果邊拎牌 順便移民
但而家佢都走左

study leave個陣一定爆 信我 我依家midterm final都次次爆
成班dse雞入到去玩電話又霸住個位 真係想屌佢老母

佢無block 我但無聽

吹住行過去咪唔熱囉

咁咪變咗好似局外人咁

咁就中女 我都就做啦咁

同下一個移民 唔洗灰心

佢本身屋企人要佢係澳洲搞返移民先返

最憎呢啲人 我之前去自修室又冇試過爆 我多數係屋企都溫到

通常都係咁架啦
唔洗灰心

又黎
唔好癲啦

熱風尼

分分鐘你都係咁
係屋企溫唔到啊我

唔好逼我block你得唔得

搭的士過去

我通常係覺得唔洗咁早溫 係考之前三個星期去chur一chur自己 咁就提到自己係時候要溫書

好奢侈

我而家都係繼續想去外國讀 之前去外國上左一個月堂
幾鐘意果邊既文化 學習氣氛
想襯仲後生去見識下 讀完就算唔移民 返黎都賺多好多
只係可惜令我開始有呢個念頭既佢已經唔係度

第一次考個陣就會覺得唔洗咁早溫都得
第二次真係博老命 唔早溫真係會食哂屎 臨最尾個半個月 都覺得無哂時間 驚到賴屎

其實講真既
廿尾既女人眼角高
即使佢唔係你面前講
佢地私底下都會傾你
仲好熱烈

因為你係佢地共同識又一齊食過野既人

無癲

好過你唔專心溫 第時入返大學乜都抵哂

有護士就仲慘
平時工作環境已經成班女人/八婆
而家一見到仔一定議論紛紛

其實外國真係好過香港好多 快D走
唔好理佢啦 自己一個更開心喎

人地係為左返黎陪你咩？ 可能人地為左其他野咋
醒啦

唔知第幾日的士代步 企多陣都死

應該無
你睇住佢整啦 陣間俾人換埋零件就喊都無謂

屌咪講呀
一間又上山頂

咁誇張 難為我尋日曬左成日

我依家已經驚緊

屌你 你自己講先

咁得啦 以為你去唔知邊到姐

大學正啊 聽日的起心肝溫

我都好想快啲走
係果邊返工 工時短 工作量唔大 人工又高過香港
只係自己一個無人無物 怕會頂唔順

有錢就得

琴日去邊

驚仲唔放低電話 拎起枝筆 溫書做卷？
點啊 又攰？
攰仲唔訓教？ 聽日早D起身溫啦

大學有ocamp玩 又可以上莊 岩哂你啦MK妹

1:00訓

去到個邊識鬼佬咪得囉 唔洗驚 總會有朋友既

屌 未必去ocamp 好淫盪

去左睇風景

有無目標想入咩科

你用部新機(雖然都用到殘) 換翻新 咁你話好唔好

12點訓啦
我retake同返學都係1230前就訓 頂唔順 攰到仆街

熱死啊

Deleted

你依家就咁講 到時個個都去 得你一個唔去 你就喊都無謂了

你好勁 可以調節到

20頭先唔會 岩岩岀社會 對一切有憧憬
純d 既對愛情有憬仰

20尾岀黎做左野一段時間 對物質有一定要求
普通既唔洗你比
佢地要既 係成熟安穩同未來 加一定既能力
因為已經無青春可以再浪費

咁你覺得眼角高唔高

食洋腸
不過而家講咩都無用 哪有錢

唔好理佢啦 已經有哂答案啦

所以依幾日都唔會再出去 熱到仆街

到時再算

唔好盪失路

因為我個陣9點就起身 所以夜晚好攰

儲錢！ 目標XX歲前過到去外國

邊有咁多淫蕩ocamp啊
當識下人埋下堆都係好事黎既

我都玩過 美容鴨多
一係唔岩傾 不過都有2個出左一次之後唔岩

到時已經變左個勁open既MK妹 molamola

你可以追佢
但真係唔建議3女1男岀

我都係！ 但

睇科同睇人既姐 好似係

係要早啲起身先夠時間用

我都想去 但唔捨得香港

出去啦 唔好成日留係屋企煲劇

屌 唔會啊

努力既人係永遠都唔會夠時間用
by 某某人既EX

今年少咗啦 之前好瘋狂煲

儲多年幾兩年左右應該夠掛

屌你我買咗四五個月咋 你估用咗幾廿年咩 部手機係自己一手一腳用殘嘅 翻新機入邊都唔知會唔會有啲嘢係short short地 唔想要人哋用過嘅嘢

我覺得呢句講得啱

唔諗呀

講就係咁講架啦 上到大學勁多誘惑 毒撚都變MK仔(不是我)

20頭果啲好快飛走你 依加香港興速食

30果堆就真係會認真交下朋友 不過拍唔拍又另一回事

我就係見我個朋友用得仲衰 好似部機唔係自己唔會愛惜佢咁

去到外國再繼續儲！ 不過你屋企人放心你自己一個人去架喇？

我要西班牙

其實都係 我個陣朋友約出黎食飯都抽唔到時間
都要拖到2046先約到

你可能都變咗

睇到呢句笑左
其實佢啱 但佢唔應該選擇拍拖 某某人好慘

話唔定佢係原始人

我好毒 有女就唔洗叫春mon post啦

好賤呀

睇下好唔好彩

你食撚左屎未
返學真係要早訓 功課 返學上堂 日日都要chur

可能佢哋期望過你會有發達嘅一日 可惜你冇所以飛

唔記得左係邊個講 乜你地記得咩

佢地應該會唔放心
但如果係去讀書 我又自己出錢 佢地都無辦法

一大班係難就時間 加上大家學習環境都唔一樣

但佢地都會想認真搵
唔同1822玩玩下

你話呢一年都有唔少女仔同你表白

讀書應該可以既 但如果真係長住係外國 甚至自己移埋民 就唔係幾好
同屋企人離別 會好後悔架

如果佢見到應該知我屌緊佢 呢句咁嘅嘢真係冇幾多個人會講得出

偽毒可恥

係撚屎講

係啊 有D都出左黎做野 所以算啦 圈子已經唔同左

無 全部暗瘡肥婆 所以不了

但努力嘅人唔會咁樣講嘢囉

係！屌開學死緊

趕住嫁先唔求奇
仲有青春為愛情犧牲咩

同埋 你係佢地面前 你覺得係弟弟 定成熟

你好惡 成日屌人地

冇靚女？

讀得依D科 邊到有靚女...

唔使問 一定係弟弟

咁又係

用行動尼證明...

你食撚咗屎未

如果得我自己孤家寡人 應該都係會死死地氣返黎
唔捨得屋企人係真既

我係唔想分時間俾你 吹咩
by 我EX(佢內心係咁諗)

可能有其他系mark住你

係啊 同埋自己一個女仔過去都唔太好
要諗清楚先

我知 佢唔等我改 我又清醒左少少 暫時

對住佢啲人唔通仲嗲佢咩
佢都唔理我架啦 對佢好啲竟然話我浪費時間

無 識唔到 上完堂就走啦

我諗我ex都係咁

因為你唔係努力既人 所以佢覺得你浪費緊時間

過左啦屌 叫佢食屎啦

大家價值觀唔一樣

收皮啦

返正未有錢 再諗清楚先決定

屌你使唔使踩多腳 我見你生日特登整蛋糕俾你食架 你唔欣賞咪算囉仲要話我浪費時間 好hurt

我估佢係咁諗

其實係因為大家放大家係自己內心既位置唔同姐
如果大家都係放第一 又點會唔肯抽時間見啊

佢真係好賤 如果我係男仔我都會感動

儲錢啦 我依家一蚊都無 屌 好窮 就黎食M記都無錢

佢唔掛住你啊

屌 唔賤你會愛佢咩

我係垃圾 我唔值得佢花時間陪我
我做唔到一個好嘅女朋友
吸引唔到佢 我淨係識得浪費時間

佢係咪唔想拍拖果類人黎
咁都唔欣賞 仲要話人晒時間

我都覺 都係有冇心嘅問題 得一方去維繫根本冇用

係 佢覺得花時間陪你=浪費自己時間

唉 我下年都要出去做下part time

可能我話自己就快死 想見大家一面 都未必會有人出

佢仲要完全冇諗住係我面前食 天寒地凍我拎去佢樓下俾佢 佢一句好凍就要返屋企食 要唔送我返去（大家啲屋企都好近 行10mins內）

對佢尼講你根本唔係啲乜

收皮啦你 我死都唔會俾你知啊 仆街

讀完書大把時間返工

叫佢仆街死喇 無人愛佢呀 佢返屋企打飛機啦

可能人地已經有新女幫佢打緊

屌 點解佢唔去死？ 其實佢一開頭係咪咁

佢已經覺得出黎陪你係好似交功課咁
然後問多幾次又話比壓力佢

真毒

係掛 但佢都會去追女仔。。。分左手第二日就去。。。

其實你對佢黎講 本身就係一個壓力
唔關佢出唔出黎事

劇毒添啦

屌 好痛喎你咁樣講

我係度喊 佢可能係度同新女啪啪啪

讀書放sem break暑假好正
而家想放兩個禮拜都要等成半年先得

我估佢同你一齊期間都mark實咗一條..

屌 唔講囉

一開頭梗係唔係啦 不過一開頭都唔係咁架啦

你知就最好啦
同志 開錄音機了

我又要賤d

我都覺 sem break真係好爽 放左好耐了

唔好鞭屍

無囉 點敢鞭你 陣間又屌打我

唔好咁啦 夜啦 眼訓唔想上山

唉 成日都去到後尾先咁...點解啲人要咁賤

其實淡左就淡左
到呢個地步 同佢打聲招呼 佢可能都會覺得係壓力
只係佢唔認

會有報應的

我唔知佢有冇追啦 但佢係咁樣同我講囉

人肉錄音機2.0
第一，我不是回收的；第二，我不是工程師所以配不上妳；第三，我所了解妳的“看看”根本就是“玩玩”；第四，我沒有義務等妳成熟；第五，過客的身分是妳選擇的；第六，用當下的快樂換來以後的痛苦，是現今社會很多人的遺憾；第七，如果我賺的錢變成妳臉上的隔離霜，不如拿去作投資，因為老了妳的臉也是壁紙；第八，我不想把婚姻給一顆不安定的心；第九，虛榮心是永遠很難滿足的；第十，妳的心很醜，身體也很髒我不想要得病。

係.....我諗佢同我散唔多唔少都係淡咗 佢根本冇認過

只係佢唔想放手 覺得唔洗去到咁盡
但係自己既行為同語言都已經表達哂出黎

多謝大佬手下留情

佢仲要同你講真係好嘢

依段野係邊到黎

見面嘅機會都冇呀打乜撚嘢招呼

整蛋糕俾我地食 一人一個 thx

我求屌 盡情打我啦 我係m

同志 你還有黨啊

你琴日唔係度嗰陣有個絲打講

好似係台仔俾佢ex的信

唔好理點解佢叫埋你
但我覺得 除非你應為你有咁既魅力同能力同時面對兩個中女 加女神 都應對自如 令佢欣賞你
咁你一定有機媾到女神

唔係 只會成為話題

唔怪之得日日推爆po

好到肉 條女睇到都唔知有咩feel

都係因為佢

唔撚再浪費時間啊！

好悶啊 就黎放左4個月

喂呀 唔好上山啦 夜晚晚好恐怖架山頂

屌你 我地無話你浪費時間喎

主席離我而去

屌 好仆街 佢食撚咗屎未啊？ 同佢一齊嗰陣你咁用心愛佢 最後佢咁撚樣講

屌 跳樓死啦啦咁既人

主席死左還有下一個主任啊 不用灰心 我們未找到合適人選

所以我cap出來屌醒自己

同志

一朝被蛇咬，十 年怕草繩

放左咁鬼耐 是咪傻
點過啲日子

開自己好玩？

抄俾你個EX 可能你EX會嚇撚死

有2.0喇 你好out

係囉 我暑假第一個星期已經覺得好悶 想返學

日日係屋企毒 屌 學校放咁耐 我想架

曬命

同志 你還有我們！

個個放暑假放sem break
覺得自己好撚老

你上到大學都大把假放啦

唔老 最老都未係你

我念舊

我從來都無打過佢 都無咁惡對佢 出面都無第個 我寧願佢嬲會打我 我會舒服啲

我太年輕

公公

唔准講年齡公公會嬲架！

切撚左佢啦

我乜都無講過

叫佢仆街死啦 賤精

所以人哋咪鍾意你囉

我貪新

唔應該

作死你呀 公公 mon post 唔講野 當佢無到

唔好癲啦

暗瘡肥婆

公公話左今晚唔得閒mon post

冇癲

唔好迫我block你 得唔得？

咬住手指先 搵下雪櫃廚房睇下有無野食

所以你就作反呀？

屌 咦排介肉介得多

推到公公返黎為止

我乜都無講過喎

夾埋恰我

怕羞豬？

美極 真的不了

食咗

再食

book mark左先 公公返嚟嗰時叫佢睇

點恰你
一間又集我火

人黎 點火 同我火攻佢地

你大獲啦

咬緊腳指 好臭
冇野食 得藥 拎藥頂肚會死

係咪要我鞭你屍

其實佢都幾大隻幾靚仔幾好j

落街食野 去7仔

乖落7仔

呢個po推得有啲太快 唔係成日mon post 我根本就融入唔到啊啊啊啊啊啊啊啊

我未驚過！！！

下個仲正過佢

唔緊要 依家班人都係吹緊水 唔洗爬post

好快又有新話題

唔想落 我想訓覺

成班人食飽飯冇屎屙

知死未

早啲訓啦

訓醒再起身食早餐啦

屌

聽日係屋企煮算 唔想落街

希望啦 唉 外在嘅嘢都係bonus 最緊要係相處到同埋鍾意佢 講心好過講外在

agree 唔知點解會見到有人講咬緊腳指 做乜鳩

夠啦

我日日都叫同一樣春 唔使mon
見我一次屌我一次就岩

你好懶

你自己開錄音機啦

啱啊 希望有個人會感動到我

你死開啦 未落山唔准講

我都係一開po見到咁

屋企冇野煮

所以外在好既 個格都會有返啲問題

好熱啊 屌今日落去買一買嘢食都熱死

我真係 sp 都制

佢壞左啊

煮左自己黎食

同時間可以屌打自己

如果呢個世界冇咗火你會點？你可以收皮

唔撚好啊你

你上緊黎搵我

會唔會熱死啊

召喚3.0

呢條友屌極都唔化

有無唸過我果個180仲瘦過我係咩玩法

佢火攻人火到傻咗

杯麵

我第一時間食左個腦先

無左火我一樣可以鞭到你屍 放心

會.....成身好似俾火燒咁 痴線

Not found

有時都幾擔心冇呢個人 但我仍然係抱有希望架

你D中文 誇張法得太嚴重了

唔好撚我啦 我戰到最後一刻

打你兩獲 唔該開著返

嗱嗱林捉佢入青山啦

絲幾高

因為上天總是公平的

163。佢得47kg 我48

我都擔心....我啱啱同佢散嗰陣同自己講我對愛情好絕望啦 但諗諗下應該要抱住一絲希望...呢個世界好多嘢話唔埋 但前提我地要有耐性咁等

打暈我啦 不如

真係好熱

屌極都唔化

我突然覺得自己好肥

我都知 但係食野是必要的

你食咗屎未？sp都制？你知唔知做雞都有錢？你仲衰過做雞！你係免費雞咋

我都得啲骨

唔得 暈左無人俾我火攻

我有半年架

每次見到佢隻長腿都好自卑

依家日日都要諗食乜好煩 又唔知食乜

雞？邊到？人黎 點火 我要食燒雞

營多

隨緣啦
不過我都打定輸數 儲完錢去外國
下一步就係儲錢買姑婆屋

如果你斷手斷腳呢？

燒我屁股啦 夠痛

....好想食

你個嘢又壞

我用口攻 你死撚緊

啱 要乖乖地咁等

唔要屎忽開花

陪我食屎

等 我繽紛樂緊

你又有道理喔

神經錯亂

落街 星期一食最近屋企嘅第一間餐廳 星期二食第二間餐廳 如此類推

貼錢都狗衝啦

屌 有聲

你永遠都唔知下一個幾時尼 所以襯單身呢段時間好好咁過日子 等待下個他來臨

火燒後欄啊

食得多唔好

無人想燒你屎忽

屌你 人嚟 搵人塞住佢把口

中場休息下 大家唔好咁痴線

我未食夠

通通佢先好燒

係 聽日唔洗諗 係屋企食

連你都唔要我

刷牙先

用佢個嘴呀麻煩你

唔好癲啦 你以為你做SP佢就會返黎咩

怕痛

Only you

你走咗應該個po冇推得咁快 我都潛下水玩手機

要休息 老了

唔洗返黎

其實係你係到 先推得快

扮禮讓？

啱聽

你自己都唔愛惜自己 叫人地點愛你啊

我要搞搞部手機先 del左d垃圾佢再backup

好攰 叫其他人火攻住你先

突然我掛住家英哥
聽日睇先

唸起都興奮

走咩姐

聽日同你部電話講byebye啦

唉 潛水等自己冷靜下先

搞到自己地底泥咁係唔得架
增值下自己 做返自己 仲吸引人

Sp 係互相需求
如果係佢

其他人免了 我無慾望

好眼訓

係囉 sp只會令人地睇唔起你 佢覺得一切掌控係佢手中

我都想眼訓啊 日日無4點都訓唔著

同學都咁撚變態
收佢皮啦

這些年來曾經多次跌落地牢仍然等待

無左果兩條友
即刻易追po好多

你仲有心機追post

I am back

放低手機

有佢地係度 連新回既都追唔切

冇理過佢

笑死

邊兩條叫春友

我都訓啦 大家早啲訓 放低電話自然訓到

蒲公英不會飛巴打同食撚咗屎未絲打 咁都唔識

我已經直接skip去最後個頁到睇

識呀，未追po 姐

我今朝都追哂post 但好多時都直接skip去最尾嗰頁

其實應該好似app台加編號係tittle 度

喔都係 太多po喇

屌佢都on99
同佢吹水
講到我地以前啦咁 佢講到我一文不值咁

早抖 我都訓啦
希望聽日一醒唔會又爆左po

分咗手一定要踩下你嘅 彩佢都on9喇

洗唔洗推到咁快

三十幾頁點睇

返黎了

可以唔洗睇

我依家真係屌晒鬼
屌你講到同我一齊好似貶低你身分咁

聽住先啦 講左幾日都未block到

刷牙先 今晚早d訓 好攰

心動不如行動
襯依家依一刻你仲有衝動想block佢
就不如依家即時做左佢
因為人類就係咁 過多排就會唔想做

如果唔block 但係以後都已讀不回會唔會型啲

你忍到手咩？

總之經過今次真係唔係幾想再同佢講野

頭先手賤睇到啲相 宜家個心好唔舒服

唔係特登去睇嘛 唔準啊

醉左⋯⋯又爆post

快啲去訓教啦

可能同新女分手後覺得寂寞又想搵你傾計睇下有無機會一齊返

以後都唔睇喇 衰手賤 好後悔

你不會成功

未爆 等你回1001
又飲酒

呢一刻你就梗係咁講啦 呢度好多人都係過一日又嚟料㗎啦 趁你仲有呢個心 我勸你都係快啲郁手

以我所知應該未同新女分手喎
做乜勁呢佢
咁我覆唔覆佢好呢

乖啦 快啲DEL同埋唔好再睇啦

錄音機呢？？？？？？？我知你未訓

開心返咪幾好

公仔又令走曬 del埋相佢就好似完全消失係我世界咁

咩啊 唔想copy野 好攰

我要訓教 真心好攰

你可以唔DEL 但係你要忍到手唔好打開嚟睇 或者你可以試下放入USB

老啦老啦 早抖啦 我去打機先

我打完機返黎

邊個上返山我屌邊個

你打咩機？最近打算打新GAME 有冇介紹？

夜晚我主場

我玩開弱智game
之前steam特價買左堆單機無聊game
有朋友玩既話就玩don't starve(生存遊戲)同minecraft(生存建築)
單機就玩stardew valley(牧場物語)同tricky towers(戇鳩俄羅斯方塊)

其實我係想上黎叫春
不過眼訓所以算了

我啲FD成日都係咁話我啲GAME
好驚買PS４玩會唔流訓 依加玩ONLINE GAME／手機都已經咁夜

訓啦 早啲休息啦

天都未黑

啲人好鍾意問人打咩機
一問到我我就唔識答

我啲朋友個個買晒switch
但我毫無興趣
無人陪我玩on9 game

外國讀書?

我見之前有人問我 我咪順便問下你

我唔知有冇記錯 好似係姐

嗰個咪係我
我都想搵新game玩

唔係，跟隨ex bb腳步去外國，
佢在澳洲攬新仔，
我在歐洲打飛機

想解悶又怕會沉迷

仲EX BB
去玩定咩？

散心，玩

cant stay in hk

I'm here

無事呀嘛 嘔完有冇舒服啲？

做咩事又飲酒嘅 有心事嗎？

我岩岩都飲左罐
分左手後開始enjoy飲完酒既感覺

有得唔返黎就唔好返啦 認真

其實好想搵多啲唔係好洗用腦既on9 game
唔知點解都玩得好開心

悶撚到嘔

想飲

我啲friend都話我啲game好無聊
不過可以坐喺度玩足一日

而家喺嗰邊有咩做？

有咩game玩

唔知有咩做最慘，
更慘係冇準備足夠錢，
純粹為離開香港而去

必需品咁誇張 我真係未識欣賞
個個都會紅定係我唔正常？

其實我都會紅，但我好似知幾時醉

係個邊有咩做?

自己啊 睇陣YouTube就訓lu

話走就走仲要去歐遊 都幾有米
慳啲用囉 希望可以留多幾日
周圍行吓或者睇吓有冇咩景點去
唔好嘥咗張機票

身邊啲人都好少飲 好難有多人嘅一日 較少朋友

仲搵緊新game
但我無玩開槍game/lol嗰啲
搵唔到有咩game好玩

我都想儲錢自己出去玩下
未去過旅行

cell connect幾好hea時間 慢慢玩
上幾日無聊坐喺度玩到八萬幾分

儲下錢去啦會開心啲

未試過飲醉
但飲都high就知要停手

日日行街影相咁，
探下親戚咁，
見到靚景會想起佢

又4點 訓教先
想做返早睡早起

因為有親戚可以慳返住宿，所以都ok生存到

同意，儲返啲錢先去會好啲，
我而家係負債去

GOOD NIGHT

night

可能仲後生乜都挨得，
大返小小可能都頂唔順

公公犀利

都係，在一起想一個人，
一個人之後又想在一起

冇咗佢要咁長命做咩

DIU, 仲有好漫長既未來, 會遇到更好, 唔好咁悲觀啦

咁執著一個人, 活在過去, 有咩意思呢?
個世界唔會停係到, 佢亦都唔會....

我訓唔著丫

我睇得開就唔會係呢到啦

吹下水

我岩岩分左手

我就係想你諗得開啫

點解分手

其實差唔多，道理都明，唔想放低姐

我明白.....急唔來

同佢一年多d
中間發生好多事，我又好多地方做得好錯
最後佢多左失望同灰心，對我冇乜期望
而又撞正有人追佢同佢表白，但佢又因爲對我仲有感情繼續同我一齊
最後佢揀自己單身，兩個都唔揀

唉, 加油.......有無諗過改變自己?

加油，嘗試改變，可能佢會返黎

有，係爆發左後我有改變自己
但已經遲左，佢個心都動搖左

所以最後佢諗左好耐先做到依個決定

但我都決定之後做返好個人，改變好再追返佢

咁你好好加油，做個有承擔既男人

加油 你係有希望

佢最後逼我應承唔再用任何方式搵佢
希望佢之後會突然搵返我同我一齊

又話訓

多謝各位

我而家雖然決定好之後條路點做
只係而家心情仲好唔開心

係唔開心，始終我地係有情感既動物，盡量唔好影響到日常生活就ok

唔知，個心可能未平服到
好亂，又好平靜
唔開心，但又喊唔出

而家真係訓

無事，習慣左就無野，最緊要你知道目標，唔好拖拉死chur，話唔定有個完美結局

真good night

我都要訓啦，聽日要早起

又黎個個訓晒我又上水
得閒聽下

冇得chur，我等過左半年後，想再搵返佢
依段時間，我就成長所有地方

too long, tmr read

雖然你有d 1999
但支持你

Sor，其實有d眼訓

我指我要依半年成長同改變好自己
再搵返佢

Btw, thx巴打

星期日又咁早醒

我唔想再發夢呀

斬一半，中間重覆播既

一定要食好，訓好

做咩

發夢夢到ex返黎話佢結左婚，
然之後話，發現係咪真係結婚已不是咁緊要，
有些人值得等。

想死

岩岩食唔落d乜，失眠左成晚

我有見到啊 追左一陣po
因為嗰件事？

巴打 你識左人幾耐

小氣怪

去啦 你去左當吸收經驗

早
唔開心
星期日8點幾就醒左

同推佢去死無分別

人地講到咁證明你一行動
人地已經反感
連收兵都唔想

當見過女人有幾可怕都好

我醒左好多次

我要的安全感 絕不是

難聽d 講 分明叫你唔好搵佢 唔好去

一起身發現自己係山頂啊

去左你先可以知真正結果

我都好快會上

又要開post 公公呢

？

頂 有新仔又覆人
分左手幾耐呀 雞黎

幻想下好

公公又未訓？

望下山望下海

Macau旅行

你老尾三星期有新仔
雞黎
同佢新仔講 條女個西臭既 小心病呀

之後先上山

Mon post 專員

sleep is for the weak

假架 安全感
你比人帽撚左啦

[此山不宜久留] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

巴打放心他朝君體也相同

我話既 身邊十個係小三一齊既
十個都會散

你幾大呀
咁急識女

咪同我一樣囉 有新仔都可以照搵我 真係雞黎

過曬新post?未爆wo

難離難捨想抱緊些

用半年去等奇跡來臨

我信 我可以